有興趣拍Youtube片既巴絲入一入

(借朋友ac開post)
大家好! 睇見最近都愈黎愈多人開始拍Youtube片 小弟都想趁放假試下
大家平時講就講得多 會唔會都想試下呢
有興趣做 男/女演員 或者 編劇都好歡迎搵我地問下 (特別係演員)

我地主要會想拍一啲有劇情既短片,例如 搞笑短片,小品,微電影,有共嗚既片
我地都知道呢類型既片應該唔會有太多人睇,都係想挑戰自己創意同埋分享自己諗法咁去做
穩定後會試下其他類型既片

講返小小要求先:
1. 希望會預左投放時間認真咁去做
2. 願意溝通,注重團隊合作,最好有拍攝經驗
3. 希望係年輕人/學生,因為大家諗法會相似啲,容易合作
4. 最重要對拍片有興趣

有興趣既人都可以搵我傾下,俾個機會我地同埋自己,我地要搵既人可能就係你
tg: nowornever0123

因為只係借一借朋友AC 所以唔會係到覆到大家
有興趣就加TG傾下啦
希望組到一個最夾最合拍既團隊啦

你想拍咪自己拍
人地想拍自己都可以拍

你打咁大篇嘢都無講到人地點解要搵你合作。
你又唔係有好嘅idea, 又唔係有好嘅資源器材, 你又無portfolio比我睇到你們係識拍片。

推～

推

微你老母電影咩支那狗

成七個月都未招到人就收皮喇，咪再開分身出post

你哋依七個月拍到咩成品出嚟？定係冇人想同你哋合作？

4個月前有個人屌得你好o岩

多謝大家幫推

俾多d有興趣既人見到

講真呀 即使你地咁得閒係到搞事 都仲係有好多人有興趣搵我傾 仲話你地好無聊唔洗理 我亦都搵左幾個人加入 e加差多幾個人就搞掂

我冇r過任何人既idea 人地既野就係人地既野
我亦都好保護自己既idea 我同你地班冇興趣既人講我既idea做乜 俾你地抄？似你地r idea多d

你地咁專業不如放自己d片上黎睇過 想學野

揾成七個月都重差多幾個人

屌你老母微電影

講到呢度對你咁差就唔好上黎搵人啦
你係做得好明眼人會睇到
好多channel一開始製作都好粗糙
係有心既就開左波，做得好有人欣賞你再拍片招募啦講真
咁自我中心對d小眾意見都咁在意
你點拍片？
少少相反意見你都回應得咁差eq咁低點做公眾人物
大把成功例子畀你睇要點做好件事啦
你自動歸類去yaki慕容呢d低劣垃圾之流
做人做狗自己諗啦
記得開新acc先好上黎宣傳啦
禁個制就起到底唔做好d公關就食得屎

我有興趣

唔係搞事
而係你連最基本：“點解要同你合作？”都未解答到。

我舉個例
如果你想上網識女友，你淨係歡迎想拍拖嘅人，最緊要有熱誠有愛，咁緊係識唔到。
你起碼打多少少關於自己嘅優點，例如自己靚仔/條J 30cm。

我嘅建議係：
唔係條條YouTube片都需要咁多演員
你用你而家嘅班底拍住一兩條先
扮咗上網大家覺得好睇，你再搵人咪容易啲囉

多謝你意見 你就當我係上網識女仔果陣自介寫住信緣分果d啦

諗諗下有心拍片同唔放棄都算優點既
俾你地係咁踩都冇放棄

有心拍片就快啲拍啦
你搵班底都搵咗七個月啦，不如快啲開始

你係有心就拍左片
開左channel啦
你講d野 熊仔頭 微辣 小薯茄 bomba
一開頭咪又係冇演員自己拍，自己買器材

定係你條垃圾
又唔識寫劇本
又唔撚幽默
又冇器材
又冇office
又冇場地
又冇idea
又樣衰
又唔識後製
又冇錢呀？
想免費幫你搞youtube呀？

不如講下你有d乜 差d乜啦
再唔係你去打下工 存下啲待人處事經驗先

我有咁多缺點咁都俾你睇得出
今次真係要請食飯

會架喇 多謝你建議